[PolyU] 紅磚大學討論區 (11) - SummerSemStart

10.
9.
8.
7.
6.
5.
4.
3.
2.
1.

出grade去叫雞先

要追grade 其實好難 又要寫report 又有其他野要搞 所以professor 多數唔會透露個grading range 俾你知 除非真係改錯左好多 好明顯可以加多到個sub grade俾你

leave name
屌你tmr leader

想知大家試過暑sem最多讀幾多科

留名

car d abct1d06 好撚伏 workload又大
Test assignment a曬但final grade 得b+

幾時有得睇自己乜hon

31/5

你估我地內部呀
你放左榜先算啦
盡情叫雞

想問下LGT有冇得check卷

Second low gpa要幾多架

想知有冇人試過appeal..有科個grade低到

算啦 冇咩用

冇

*錯哂

HI 巴打
最後FYP點樣?

利申返先:見到你同我都係ME仔同埋FYP個處境好似,所以先問下你

FENG科你預mean減兩分左右就係lowest
但lowest唔係人人入到，可能要interview決定

係 23號前我仲磨緊啲垃圾data
搵到工未？

擺A1囉
Engine科個分年年變動都唔大

唔該巴打

乜放左榜啦咩？

未呀 但大概估到自己成績

聽日返學check卷，各位手足快d祝我appeal成功

祝你失敗 我已經失敗過

今日check左一科 差四分a+

你comp law乜grade，聽講爛grade科

未讀 但我身邊朋友都b+

AF對於我黎講冇乜爛grade科 只有濕鳩mm elc cbs

4分咁多 可以慳返百幾蚊 我試過差唔多情況

Check essay科成功率會唔會高啲，假如差1-2分

Mis就算啦 個miss太均真 同情分都冇

讀得大學，自己google都唔識？

想燒錢 可以試下

通常會出乎意料，想問下點解揀comp？city都係差唔多分

有冇人放dynamic earth啊

有冇人單機上AF3507 company law

想問下wie個洗程要點
係咪有人請之後填excel交比department 就得
之後翻完交report

考慮緊上唔上

我岩岩add左 搵緊伴

你邊班

sem01

有group project 係咪要同一個tut先可以同一組？

巴打你咩maj咩科？

nursing 但我諗appeal都冇用

想問下 gecon, management and organization 同blaw靚grade不

有冇summer sem讀dynamic earth嘅手足

正
好似有個lecturer係HKU教(好似係)
唔洗對住LSGI班垃圾

點解要讀blaw

想問下apss2s09伏唔伏?

compulsory無計

你連MIS都F 咁以上既course 你都會

係喎你AF，MO鬥背，blaw考細心，gecon大半個syllabus都係文科，所以背野掂都不太大問題

Check左卷未

我唔洗呀

check左，收左皮

幾分

btw, 大家覺得 ia1 搭 bfin定 ia1 搭ma2 chur d?

ching 唔建議你攪bfin先

加左12分都d唔到既分

btw自己睇到都笑到仆街。心諗抵撚死

why ? 我計數科ok

Bfin緊係等sem2個印度佬

D acct 科咩grade

.......算啦，我都係收皮

average b

唔係killer黎架咩 ?

MA 1幾多先 MA 2 其實唔難

c+

你兩個sem都take bfin咪知

咁你都係收收皮

上個po先見你地屌到佢腸到跌埋出黎

我覺得ma1同2難度上無太大分別

btw sem2 ma1 份卷，10 年前既式樣黎，即刻收左皮

份卷深但個grade有驚喜，下年sem2仲係咪咁就唔知

我覺得MA1 易過MA2 好多 可能我係因為MA2係David教

所以唔諗住retake, c+ 算9 數
btw mkt好撚靚龜

btw ma2 reg邊個好

咁其實bfin sem1 定2 難d ?

你retake左mis先，咁心急做乜柒

你又岩岩地，咁chur jm9 #

car C讀咩好,要有CRCW同CSR
暑sem乜柒都冇,係咪要等sem1

你呢科咩黎 加左12分都f左

巴打有reg？

有冇巴打知dean's list 幾時出?

要全班第幾名先有?

9月尾會有email+寄信去你屋企

我都唔知有冇,但2個sem都要過3.5?

唔該哂,希望有

正正常常只要fulfill到gpa requirement就入dean list，所以唔洗擔心

乜原來唔可以retake 呢個要求係邊個fac? FB係咪都係咁

哩個唔清楚

有冇人唔要her story

上年(16/17年度) FB 個dean's list (17/18年度)Sem2 開始之前兩日先出

FHSS year1 有冇dean's list?

有無人知長期係24最尾啲電腦果條友咩料，exam period日日見佢係到玩電腦，佢住係24架

同我一齊讀就靚

利申 讀晒 全部b+以上

上網睇一四一姐

又係你隻雞蟲

叫雞=爆四

想問Car D有邊科靚grade，可以無erew都得，我無理科底的

求其衝個都a啦

X2!! Bme1d03好唔好？

聽人講dynamic earth多左好多野背難左好多？

頭先仲要見到2星期就要quiz

兩個星期300張slides真係祝你好運
之前啲slide仲要一係全版公仔 一係字海

首推me1d02 exam唔難
平時做d野hea做都A

Last semester 想retake cfin
有無好心人讓個位出黎
有婦女或SO2S01換
可以另外薄酬

CFin 姐係 AF4320

唯一好係毒撚科包erew
唔洗做group project /present

請問BBA 科有咩free elective 好讀 佢suggest 啲科有幾個已經冇咗

係咪唔一定揀返BBA 科

咩BBA

Take個minor好過

account

你幾時grad啊?

我需要AF4320 你有無朋友有

Bfin 同 MA2都轉左玩法
Bfin 變深左小小 所以唔再可以操數
但係MA2就睇個年邊個做subject coordinator, David Peach 佢就可以狗衝了 份卷極淺

邊科,有冇code

我估佢講緊LGT3001

其實free elective好多科都可以簡 所以我想知你係咪趕住grad姐

出年grad

毒撚表示可以drop左FB3001呢科就好了

咁你唔使急住summer sem 讀free electiv 啊
其實free elective 你可以簡 BBA free elective pool/ Car / SL

WIE....?

推 想要科AF4320 求各位大神幫手

David Peach 呢條友教書＝屎 成科MA2自修 今個sem仲要唔係佢出卷

有無辦法可以drop FB3001啊屌

所以我強調係份卷淺 MA2都自修到既其實

WIE 唔係報工就可以 要reg 科

其實真係咁難fulfill咩

我願意比多一萬蚊學費，如果可以drop FB3001

佢會幫你reg 加 Pass

再推啊

淆底啊嘛，major既科考得唔好，人又內向，點做野

有無朋友係細公司做緊啊？

跪求讀AF既朋友幫幫手
問下friend可唔可以出讓AF4320
我有大量自製既Core Subject A+/A Source可以俾你做交換

冇啊，唉19wie，屌你老母

Happy share，最多add drop幫你全天候mon住cor fin

你搵到科vacancy 我些牙曬我18科A既source俾你又點話

我前日見到有位，你早兩日開po咪可以幫你keep住

我要追Hon 岩岩先諗得起可以用呢科追

18個a都要追hon

追first hon你估易架咩
B+都叫拉低左grade wor

你係咪好多b c+個d呀
我得十個a 都3.5x
Btw AF 幾多先first hon

3.7official 3.6 above 要過panel review

咁我都係輕鬆second up算

可以咁講啦 求各位唔急住grade既大佬同我換科
婦女同SO2S01都係靚grade科

有Corp fin 但唔會放
CSR要唔要丫

有心啦 因為用CSR 追唔到
如果可以既話 幫手問下身邊啲朋友啊
我可以換科換source 或者 出錢換都可以

其實你要搵應該早兩日搵
我本身有幾個ac係手可以reg科

遲左發現呢個機會 唯有係呢度搵下希望

今日係add drop? 係既話我會放出黎 你留意下

INTRODUCTION TO THEATER AND PERFORMANCE IN TRADITIONAL CHINA有冇伏

想問有冇啲靚靚地嘅ER/EW car推介?

Me1d02

除左car D之外呢?

有無人知今日邊到fa check卷
佢hide左個google excel
打比d prof都無人聽

點解係打俾Prof而唔係GO?
呢啲豬頭骨不嬲都係GO搞㗎啦

Check卷應該搵tutor wor

CSE1B01W

GEC1A03 生與死

都想問下讀過her story既
個group project係大概點？

life and death大伏...

最尾我打到比個prof
我果科係個prof負責

暑sem ME1D02我啱啱drop咗， 想要嘅巴打可以去reg

GEC1C46 ASPECTS OF WESTERN PHILOSOPHY
GEC1C45P UNDERSTANDING HONG KONG CINEMA

有無CHING 讀過可以分享下？

Life science同fun with language 邊科好啲

想放一科出黎

放fun with language出黎ok？

放比我ok?

Fun with Lang 伏在 啲quiz 唔夠時間做
Life Science 伏在太多science 底geh 人屈grade

我見life science超多note 份份都七十幾頁
利申：之前中學讀bio 但中文讀

如果冇bio底讀life science有無機B+ or A

學三哥咁話，你今日贏嘅機會係零呀
不過個course都係intro野啫，冇底唔難追嘅

其實邊條撚樣個個po都負評

負左好耐架啦

sem 1讀完 GEC1C46
當時由鬼婆教
上堂輕輕鬆鬆
tutorial都係吹下水又一堂
課程基本上抽一本課外書chapter教
group project 2人一組
自己揀課程以外chapter去做
整ppt再匯報大幾廿分鐘
寫essay就跟返erew做法
題目就主要自己諗
可以跟住自己present題目去做
亦可以自己再諗
但寫哲學文真係唔容易
引source同interpretation都考你文字功夫
當時鬼婆有推薦過睇文/reference可以上網睇standford encyclopedia of philosophy
利申最後B+

留tg

Map reading 靚唔靚？ 求A

睇邊個教
Chris Higgins 巨伏
Lilian 大伏
Conrad就狗衝啦

btw 點解唔諗下Climate change?
傳聞好似仲靚過map reading

當時最後一個week有final quiz
內容主要都係考返lecture ppt內容
加埋tutorial大家吹過既內容
答返一題長答題
三揀一
加埋邏輯推理&謬誤mc&短答題
最後再揀一條同時事有關長題目
例如槍械管制

不過今個sem似乎已經唔係鬼婆教

有無巴絲可以講下service learning bme2s03s 難唔難chur唔chur?

有冇讀過EE master 嘅師兄知 大概GPA幾多先攞到distinction ?

Ching 感激~ 我今日上第一堂
覺得幾有趣
你嘅簡介都令我認識更多呢科
感謝

好輕鬆，識少少programming已經可以去馬

文商人會唔會搞唔掂stem?

呢個堅正

唔會搞唔掂，佢有sample睇

有冇人讀過CBS2C10P AN EXPLORATION OF CHINESE CHARACTERS AND SCRIPTS 難唔難

想問我尋日add drop period先add左個course estudent個timetable但blackboard仲未有個course嘅資料咁到底我係咪成功reg左 謝

BB update 慢幾拍 唔洗擔心 add到就係你架啦

想問下 個身份確認書係咪要去CAPS 到搵人整?

係Conrad 教呀 佢仲講到派grade咁係咁話想俾高分啲我地 係咪有希望？
因為唔岩時間呀 我報左map read同global china

巴打有冇多啲map read tips
係咪lecture 唔駛上？ 淨係做好ELC同tut project就得

climate
四大NOVEL
轉唔轉好

4大係咪Paris lau，係就去馬
利申 B+

想讀CBS1C07P Introduction of Chinese Literature，明明CAR list都有，點解仲未可以reg架？

佢啲test用黎分grade應該，好多人以為冇睇過三國西遊都識答，但其實冇睇過小說係好難答

利申 test抄隔離mc ，條友我唔識

只能講呢科 一般 吹大左

Kau, kunchui
Huang Hui
伏？

我指暑sem

尋日執到啦 唔該你

有冇人放climate change
請開價

或者其他靚car都得

CC1C06P Her-story: Women in China
有冇人讀過可以講下Quiz同group project係點？難唔難

唔係公認靚車黎架咩，屌左先算啦

有eye care 中國婦女
有意留tg

放心Freeride啦
有人會幫你補位喇

唔識教學生 頂唔順班中學雞都可以話唔洗諗呢科
我就係唔識教最後玩自己

會點 咩grade

我reg 咗呢科想知多啲

請問呢科做service 時會做咩，我見有人會present 有d 會同同學一組

同埋係咪每個人都要present

Pre-service:
要交:
兩三份notes for 圍內用
一份handbook俾學生用
最後一堂lecture要demo

Service:
教學生用Arduino完成一份project
好多組都係
每個session一個組員跟一組
一個係出面教
所以會見到有人present有人落組 落組個位伏過係出面教

Post Service:
3個working day 交2頁 Journal
1個星期交group video 每人2分鐘

想問下點解我CAR 明明有部分有開嘅科目
但係無加號？？
求解

其實呢科好grade
TUT出席齊
走一半LEC
最後A，但係大前提你要真係對4大名著至少其中一本有興趣（例如三國演義）
因爲for你自己寫paper
如果下下題目都好大路
好難上到A or above（除非好outstanding）

利申
Paris lau教

冇理科底，包括你講個啲基本concept 都唔識

原來如此
多謝大家比料
我都係drop科算

另外想問易唔易fail 人

肯付出就一定唔會fail

我都reg左global china 希望唔會爛grade

反而擔心做service，自己唔係好active 嘅人怕自己叫唔郁班學生參與活動

有無人放AF4320 超高價都收
請開價

個阿sir 話要俾張近照佢，請問係咪唔一定要影證件相咁白底或藍底背景

求其畀，但最好清楚咁認到你嘅樣，佢會印你同你groupmate個樣落張紙到認人，同班馬騮上堂時佢會寫comment

想問下LSGI1B02 climate change and society
使唔使上lecture?
同埋workload如何

平放bme1d02, 有意留tg

放Life science abct1d04
請開價+留tg

乜你仲未reg到

奉勸大家唔好買car
班垃圾賣car狗賣唔出點都要drop
一蚊雞都唔好畀佢地賺

1個hea group present + 2500字 essay + 1 final quiz
個人覺得抵讀
利申：overall A, quiz得60幾% sem1讀，個陣仲係janet教，summer sem轉咗人

未啊 都無vacancy

聽日會出埋咩hon?

如果全程都靠人carry 會唔會fail

上網睇完Ardublcok Tutorial都唔知想點， D線又唔知點駁

放心啦 一定唔會

咁咩都唔識個班人點樣present 俾學生聽或者點係組內教班學生

有無人放AF4320
四位數收一科 請開價

Cse1b02好唔好grade

可能開到五位數會有人應你

俾個中佬教 c+

Cfin有位

WTF？ 呢科都有得賣
我今日先DROP，之後持續半個鐘(1) 狀態。
ching 呢個世界除了錢還有愛
唔要就放出去啦

有無巴打報hall,
係咪今日出offer 同埋 通常幾點出?

有冇巴打有dynamic earth 梳史？

Bre206屌你老母

你想要咩source

想問下點解有部分科目有開（subject search confirm過）
但係registration系統連加號都無顯示？？

篇essay

你肯定咁係有開 有堆好似係得個名響度架喳

肯定有開
例如四大名著 and 中女
但無加號顯示

Subject search睇過
連timetable都有

0左所以咁？

唔知自己essay 咩grade
你驚唔驚中伏？

上一個summer讀兩科CAR
[四大名著] and [Dynamic Earth]
分別A and
B（book report late submission)
dynamic earth兩次Quiz 分別A range and C+/C range

你自行判斷 唔驚中伏的話我唔介意happy share

我都唔清楚，所以上黎問~

你係咪search 錯班 有啲有2班

唔緊要呀 有梳史就ok

想我點比你

Telegram?

你係咪要，我keep左係estudent，唔要我比第個架啦

我都想要

最近學寫 web, 寫咗個mon住 Poly Reg 科人數 嘅website
但嗰科有位嘅時候就會提醒 user

但暫時只有 google notification 提醒嘅方法
其他 提示嘅係研究當中 e.g email
希望可以幫到大家Reg到 心儀嘅Car/Service Learning

Link:

男 定 女

係咪HD會有唔同？

係呀

Overall results會唔會偷跑

唔知 我上年讀hd時都唔係咁
我直接就reg到四大名著

但今年中同問點解reg唔到
我都R曬頭
佢想reg四大名著就連加號都無

應該有啲限制，我上個sem嘅add-drop period最後一日先見到晒啲加號

thanks ching
我再研究下

HD仔想讀CRCW要等add drop最後2日

長知識
唔該曬

讀Women in China 好d 定 Chinese character 靚grade d

送dynamic earth
無人要22：00前放公海

最靚 4大名著

屌.... 我睇唔到啊

Life science 有冇人要

我幫你keep住左

冇 好緊張

我未用過tg，有無其他方法，或者你留底email?

+1 未收到

未收到

出左GPA

有一個eye care lab001位放 有意tg

Map reading 同 climate change and society 邊科好啲？有冇人讀過呢兩科？

defer啦

Hon 都出埋了

我今日上完climate change 本身無讀過呢啲 覺得有啲難 之後先知呢科今個sem冇左presentation 得返考試同essay 所以會諗下轉唔轉去map reading 好

放左未

又話今日嘅 全日check實電話 乜都冇

未 留低tg

幾時先捨得出

想問下有無人知non jupas入黎既係幾時reg hall

8月中

唔該師兄

出左hall offer

派到第一個choice

Unsuccessful

second choice，不過我都鍾意

咩都冇show

冇email

屌no offer

巴打幾多分

去POSS睇Accept/Decline Offer就有得睇咩hall
btw如果想換hall係咪要搵人換
d fd個個務賢得我成德想換務賢

我都冇 頭先心急上poss睇就有

4x

睇到 冇了
幾時先知再出

Unsuccessful srs +no hall offer

邊到睇幾分？

unsuccessful 到底要住幾遠先 reg 到hall

咁高分都無?!

舊hall?

同問

新

新hall 28分收到

唔通今年新hall多人搶? 我有個fd報新hall都係waiting list

舊hall 27都收到

但我有啲同學冇
唔知要排幾耐

究竟點排㗎

好似係冇住過嘅人排先，排到0分，再到有住過嗰班再排

無住過，住大西北，報新hell waitlist

appeal 要俾啲咩 document？佢淨係寫valid justification and supporting documents…

近地鐵？

係咪無得再reg hall 利：year 2

18mins輕鐵先到閪鐵站（用mtr個網個數）

佢一近鐵路個分就低，仲有人均面積又唔係點check

仆佢臭街
輕鐵呢啲鳩車都當鐵路
on99

係咁on9
識人住離島都冇offer

交同出去服務一定做齊，只係擔心自己唔係讀理科，得兩、三個星期學啲programming 都未必學得熟

不過聽你咁講應該都唔難合格，多謝你

而家連暑sem新hall都咁搶手

唉屌星期六就check out
住左咁耐都有D唔捨得紅磡

講緊18/19喎

自膠
近兩年大西北開始連新hall都冇
之前識個人住油尖旺都有新hall

唔關事 佢比就比唔比就唔比

可能人地無住過hell＋final year

離島就send地址證明去hall admin appeal喇
有朋友早兩年住坪洲咁樣入得番

有冇人想要company law書？

想問住hall可唔可以新生同舊生pair up?

想要，免費?

多個eye care位 因為某啲原因讀唔到 低價放

CC2C26P Discovering Chinese Literature in Hong Kong
請問大家有咩評價?

有冇手足讀過international finance

可以留個tg?

放Service Learning Eye Care SO2S01
Tg me 夾時間add drop

可以 9月搞

再次奉勸大家一蚊不留賣car狗

Minor左finance，有咩靚grade科推介

AF141 CallG Finance

唔好意思，拎左你務賢個位

讀過，F左

可以

係咪derek yim 教

有冇人放AF3313 厚酬

2萬元港幣制唔制

Ic summer special class可唔可 withdraw

你有冇check bfin個分

冇啊，唔得閒

甲加好似要過九十

你幾多分

跪求四大名著，climate change source

Adjust之後過九十

今次又點樣adjust

好似x1.1
其實我乘完近一百

星期六想搵department 傾d野係咪無可能

你肯定岀賣左個身體比印度佬

呢條傻鳩係咪Poly仔？個景似係Z Core

都係既 自問幾靚仔

有冇人讀ISE2S02S

想問下 climate change如果走左一堂tutorial有冇問題

今個Sem eye care 係香港做service?

星期6 IC有無話到事既人可以問到野

karen or alex

佢地聽日都會係到?

通常會（朝早），下午唔肯定。
KH Kong 都得。視乎你想揾IC佬做咩
佢地話事嘅範疇都唔同。
你係想問咩先？

去4樓行下，或者，我建議你朝早預先打個電話上去（IC website有佢地office電話）

你過左ADD DROP 都可以比$105 DROP
呢個係你department 同 general office嘅問題
IC佬唔知個estudent點運作

但呢個班係IC special 開
$105 係咪withdrawal?

special開姐係唔經過estudent？
special case就未遇過唔敢肯定答你
btw 你都可以打去IC問下你個course嘅負責人

無錯，$105係withdrawal fee 。
個人認爲，如果係經過estudent系統嘅，應該問下general office好小小

利申
我都係根據番我知道嘅野答你，希望幫到你。

多謝巴打

ON9 CAR
後面果個一定唔洗諗A

冇理科底car d咩科先大機A，可以冇crcw

Erew至岩

同問
冇理科底car d咩係咪只能讀dynamic earth？

Me1d02囉
Exam 5題得一題要計下數
不過平時d project有底會易做d
不過有erew workload都幾大

dynamic earth岩岩reg,無上過堂，
想問係咪2同test加篇文??

two online MC tests
one book report

啱啱reg咗CBS2C10P
請問有無group project？

An exploration of chinese characters and script

想問大家year幾清car會好d?

1 2

等sem2印度佬先啦，咁心急做乜春

印度佬奪a升grade

有咩好 份卷易

用條撚做 a+左

早知上個SEM REG

請問CAPSTONE PROJECT 呢科有冇可能係sem 2 + sem 3 咁完成

請問呢個summer Sem eye care 係係香港做service

有

巴打星期一見

巴打知唔知first draft 幾時dead? 5/11 ?

如果係Sem 2先走去reg FYP 咁就自然要summer Sem做埋 定係要同組員夾

6月11交first draft 700字

巴打坐邊

就算上你都唔會聽得明

利申
上個summer sem讀出席率8成

Late submission
Finally B

請問有無人知如果miss左add drop period 又想drop 科可以點

做咩咁失策啊

同我本身個department 講得唔得
頭先返工過左半個鐘 我屌

返工遲放

會印落transcript
有無人讀過understanding Hong Kong cinema

Quit左份工，硬食算啦

啲fd drop哂
上左一堂覺得唔岩自己

有無人讀過

HKIE Student chapter in完有消息未

其實係跟pt嗰班，姐係sem 2開始sem 1完，當然唔同department唔同做法

有冇人知 SECOND CLASS HONOURS, DIVISION 1 係2nd up定2nd low

似second up

Up

Final yr transcript 幾時有 等住用

等多個月會寄比你

等住用 有冇得申請住先

我就冇問過

如果見工
自己去estudent到print其實都得架啦
反正又有印住你個hon,cgpa

申請d物件用

有冇人想要company law書，有意可tg我

想問有冇手足下個sem可以讀AF4228 Audit
但唔係pre-assigned
小弟想retake pass

有冇巴打知道appeal程序係點?

跟學校申請appeal果條code入數$125
拎埋收據去你departmen office交
要連埋你寫比department head既信
寫一下點解你要appeal，appeal咩野科等等
然後等2星期左右有結果
如果唔清楚直接去你department office問
佢實幫到你

(我試過check卷加左十幾分，佢口口聲聲叫我加錢appeal，最後其實係升唔能到龜既吊，做左水魚，所以唔係好建議去appeal，d錢凍過水居多 )

最好check左卷先 因為真係hea改

唔該曬

咁就唔g 照交自己print既唔得咩

其實finalise 左個grade 改個grade係勁煩既事 首先要professor 通知department 之後再通知AS果邊 professor 一般都廢事煩

CA exam係唔係 64/73開? 係嘅話真係appeal升grade好難
55開appeal完升降半個grade都好盡
識計final grade 識玩appeal先好試

咦係wo你都係11月返緊典禮

一定要交official 驚遲過deadline 先收到 急用係咪俾50 就得 好似申請未畢業既transcript 咁

果次我如果appeal成功cg就有4
仲要final sem...
所以明知伏死都要試下

唔明你講咩

Cgpa 4
即係而家都點都first hon

不過應該唔同日子 相認唔到

Distin左~master黎得3個sem
不過全部major科係易d刷龜ge

Regen 巴打 係咪咁

係咪呢個就係都顯示到咩hon 咁

跟番你而家個estudent囉
有左就有啦

唔該哂 巴打!

有？

有冇讀過 me1d02 product and materials in modern society 嘅手足有sources

搭單求他媽的故事梳史

*她

你今個sem讀緊me1d02?

仆街了 乜都未做過.....

中女頂多b+ 其實易讀但麻麻地靚

易讀 篇essay我題目都未諗

上年我讀 係kate wong教
去consult佢個陣講過好難A
B+都極少
佢可能我carry兩個free rider 一個人做成萬字先比b+我

上堂dynamic earth 我都冇上 中女頭先上完

WIE有無得造假 ，返左1-2日已經唔想返，設計WIE果條撚樣不得好死

巴打翻咩

咩department 無credit通常批到好hea

acct，本身成績已經唔太好，day1返頭3個鐘已經想死

有冇手足係讀a&f

下星期都要翻
好驚

你返乜春啊

Hkpc engine野

喊乜？

你係A&F?

答左我喊乜先

我想retake audit
我知a&f 可以幫我reg

唔係過左add drop啦咩？

笑得即係唔撚驚咩

I mean sem1

咁快喊定，有排你喊

咁巴打幫唔幫到
我見得九個位
Retake pass要等兩星期

我audit係pre-assign

你係accountancy/a&f架
a&f係free elective黎

Only acct，last 2 days總有位既

如果你識a&f既同學仔 可唔可以叫佢地幫我
呢科好爛grade架 所以先想retake

想知申請wie程序係點？
做完intern直接俾transcript department?

尋找一名year3/4既a&f同學

畢業既巴絲有無推介畢業袍係度買好?

他媽的dynamic earth

過咗add drop period仲可唔可以drop car同埋點drop

email subject leader?

佢話揾教務處 教務處又話揾subject leader

好似係要subject leader 搞

1430 勿相認

下個sem見acct fd讀 佢地好不安

做咩

份assignment睇書睇到癲

巴打有冇識a&f同學？

大家咁話啦 我睇唔明頭三part

你地咁勤力嘅 我一隻字都未寫。。

究竟可以點寫個importance
份requirement又同ELC個powerpoint唔同，跟邊個好

係呀屌呢個好似係新requirement 黎 之前好似冇的 有冇人知點講個importance

LSGI份嘢就寫淨係寫importance，ELC就話highlight the significant to human history and humanity
跟邊個好

跟lsgi啦 elc又唔係改final essay嗰個

究竟乜野係significance of the research questions to human history and humanity

有無人知poly acct grad入big4 cgpa大約要幾多

有冇人想暑sem 舊呵pair up? 利申 男
唯一要求係唔好成日帶條女上黎就得 舊rmmate成日帶女上黎好煩 日日放工都仲要成身唔自在
有意tg wantarmmate

erew first draft 係咪唔計分?

應該有講
我之前個科係唔計

CBS2C10P An Exploration of Chinese Characters and Scripts 有冇source

有冇人知intern最低工資個份野搵邊個department簽

比返wie就得，好似

去department office
Wie個邊唔會簽

急問 poly 邊間canteen 好食？

Z can

d cafe

茶樓

7-11

有冇人可以講下 HD升degree tran credit 嘅手續係點 (同一個dept)

有無人住新hall 想打牌

唔撚使搞

Ching 救命 天日quiz 要考atmosphere果課？

加油呀ching 仆街了 有冇其他手足知

唔知呀 但啱啱睇完lecture 3 啲野睇完等於冇睇

1-5啊

琴日上堂先溫咗頭三課

有冇人試過yr3 sem2去exchange 但之後個暑sem wie?我驚係外國搵返香港intern會有麻煩

你去邊先
歐洲好遲先完sem

你地幾分？ 溫左成晚得58

個quiz得56分

英國/美國

咁快知分點解..

問埋d數字，年份

琴日又話z core上堂，點知等左15分鐘唔對路

人人考唔同?

50幾

原來要上架今日

條友hea教

Hku style 可能係

比禾睇兩眼

上咗一個鐘淨係睇片
早知就走堂
下次見到冇up notes即刻唔上堂

好多人都50幾分

好彩姐

知唔知下次Quiz考唔考番Lecture1-5啲野

開左個頭啦Ching 篇essay都做左一半啦 唔好drop lah btw 下星期second draft

讀CAR無信心拎B+就drop啦
靚grade既CAR大把
第時有啲科好難讀 點讀都爛grade 到時就靠堆CAR拉下分啦
所以CAR有得揀緊係揀個靚grade架啦

利申 Year 5. 所有CAR至少B+

之前miss 左Healthy lifestyle component 4 個lecture 冇reg到
係咪可以walk in

睇下過左add drop未
Wthdraw會落transcript

過左啦啵

想問下今個sem climate change有冇present?
宜家剩係知有2個test同1份paper

hall幾時出waiting list

有無人知poly個wie係咪最少返100hrs先有得計時數，宜家返左70hrs到頂個老闆唔撚順，唔想quit怕浪費左時間

唔知你個屆改左未 我係要三百個鐘
同埋如果你quit 唔係好黎好去
我覺得個老闆玩你 唔認數/拖你都有可能

岩岩search左要120個鐘喎
事旦hea埋佢啦做多幾日都夠鐘

唔係要300hrs咩 我AF

哦咁可能科科唔同

我見有人滿分

一場歡喜一場空

返咁多日鬧足咁多日，有時唔係我錯都屌左先

望上面望到有啲亂
總之就係要fulfil 成個WIE requirement要 300個鐘 (如果係2017 入學就100個鐘)
而每一次claim鐘最少要100個鐘

btw
你quit 你份F15 Evaluation 人地應該都唔會填你合格啦 你仲話佢日日鬧
唔合格就應該唔計鐘(好似係)
自己考慮啦

唉屌你老母咁點撚算

返工係咁嫁啦 捱下啦

利申：試過

你到底翻咩工 見你成日叫春

笑鳩我，你當我吹水啊

想問hall出左waiting list未？
點解仲係咩都冇show出黎

跟住ELC份first draft report改文改到不知所謂咁
垃圾ELC

屌d feedback on99 btw 有冇清知道controversy果part點做

nonju即是ib嗰啲
定是後門

Very mk

上面做乜鳩

如果我CAR攞左D
咁可唔可以重新讀多次呢個area既其他CAR去攞好d既gpa?

GPA唔會replace左D grade果科
但你隨時都可以讀多科去拉grade

咁如果個科係F呢?

F可以retake同一科 GPA都會replace左

F 既話一定要retake 同一科? 唔可以就咁讀第二個car (同area)?

應該唔得

我屌!!!

可以，但GPA一樣計埋F果科

唉，咁就賴野

點解會讀左科F既CAR
介唔介意講邊科黎 雖然我一早讀晒

唔關個car 事 我自己on9 太hea
諗住如果爛grade 既話就F左佢retake 算
不過gpa 計埋F個科就算了

你retake同科 可以replace左個GPA
不過我會努力考好先 希望唔好太爛grade算
讀四年過百credit 一科好閒啫

希望有C

請問各位Ching 大約幾時開始有得報ocamp

今個sem女人好好讀

各位紅磚巴打，想問下依家申請tran credit係咪只可以online apply？
之前有得down form落黎，但依家搵唔到

後門狗

雙修上年jupas 入番

算啦 走後門又點

靠自力實力入大學

知

second draft好似無turnitin個d, 直接copy 書就得啦，不過final report要作返哂

電g讀左6cres

通左幾晚寫果2科呀屌

鳩寫啦 佢d feedback 話咩 the purpose is not clear 咁撚多個version 嘅guideline 跟得邊個

有無人一返夠WIE要求既鐘數就quit左份工 ，即使個intern未完

今堂dynamic earth好少人返

上緊

一聽到話上tutorial即刻走人，好撚肚餓

佢好似話會有補堂講下test2

幾時 ？ 我成個星期上唔到堂呀頂

Tut個時講

仲要改埋做mc quiz,範圍又冇咁廣

dynamic earth 本身呀sir教得幾好，下半part到個女人教，悶到仆仆 照讀

下堂掛，或者無啦啦email講，我估

訓啦7頭

靚CAR不再存在

其實佢tutorial除咗播片仲會有咩講

waiting list成五百幾？痴線

邊到睇wait list?出左啦？

waiting list30幾有冇機？

好大機會未開sem已經出offer

終於7月，捱完一個月WIE，仲有2個月捱

+1

不如返夠鐘數就quit鳩左算

Ching 佢講左quiz2 考乜未

邊個負皮我

Thanksss

Thanks ching

有冇人知幾時會收到退學信 報了jupas驚撞了

原來 hall 出咗waiting list
5xx

sem 2 開始有冇機入

centre star有冇關於特殊學習需要嘅支援

請問mkt ching 有邊d科宜exchange時 trans咗去

有冇考完dynamic earth 嘅手足

58分

好似有d notes無咁既

喺Z core考嗰啲人表示連分都未有得睇
垃圾LSGI

Dynamic earth爛grade取暖區

聽日到女人exam啦

有無巴絲打知computing elective邊d易讀d?

點睇business bd

幾時先update hall waiting list

啱啱reg嘅新人想問吓幾時同邊到可以申請入學會？

thx

有無讀bse既師兄可以Share bse2301同bse2302既notes?

有~ 你可以聯絡counselor 徵求支援

唉屌，好on9

poly hd升senior year
今日返去拎新證
咁個net id要activate架嘛
禁到入去，打名
佢竟然話我撞名

屌你老母，我黎架

轉名囉

上年reg左yammy果班個 service learning好似係咩 APSS2S09 ，伏到喊出黎，佢經常都逼人跟住佢個唸法去做野，你唔跟佢做法去搞活動就會係咁說話你聽，做總結果陣成班人坐係到，佢搞左個爛gag，有條友無笑到佢就黑9佢面，跟住佢做野真係慘個食屎。個科本身OK嘅，但跟著佢就真係恭喜你!

yammy chak 大伏嚟， tmr leaders 睇樣俾分
利申：柒頭

APSS1B07
鳩寫都A

點解audit得一個位

LSGI1D03

polyu 有冇vpn比學生用

想問下@connect.polyu.hk係咪register完冇咁快登入到
定係話係我個人嘅問題

有寫到24小時後先入到

終於做完19WIE

想問下SL

如果冇pre-select 係咪到時冇得REG

pre-select係留位比你?

唔同program有唔同安排，有d pre assigned 嘅係先前interview左，所以就會pre assigned比你。如果唔洗in果d就8月6至8月8可以開始reg

邊個負評我

視光一定要INTERVIEW?

巴打yr 幾呀？我仲諗緊食唔食新 hall offer 好…

8月6號幾點可以開始reg？
thx

聽日自己去personal checklist睇啦

我想問下同一科唔合格三次係咪會被quit u?

Gec1h16c jackson教好唔好
Btw hku d car係咪reg得
睇email好似得Lu

好

有冇人讀過HTM1C07

幾時有得reg car

hall pair up係send email 定有個系統比你禁?

除左LU，其他禁入去都係冇時間表，真係唔知佢比唔比我地讀

3日八半

Diu 我都有3日八半

兩日八半 返足星期一至星期六

一日八半

屌那星 要翻學都8半

屌你老母
我4科12 crds返4日 兩日8半
我個fd15 crds返3日

Jackson正嘢泥
上個sem派咗個A俾我
幾好人

CBS1104P有冇得轉去CBS1104C
Btw 屌你老母 14 cred 返5日

15cred返足5日
仲要天地

天地

有冇一個sem讀完既sl推介

有冇靚CrCw?

求靚crcw csr
冇day off呀屌

2日8半 仲要天地

本身6901畢左業，想讀多個degree所以報左今屆jupas，啱啱收到optom同Nursing打黎問我之前6901係咪UGC同埋係咪畢左業，Nursing 直接叫埋我去interview
有無巴絲知入嘅機會大唔大

我都想知，好似sem 1冇咗Her-story
唔知有咩其他好讀

top-up degree car subject係咪任reg，冇requirement?
明明之前hd都寫要fulfill csr，
但今次搵極都唔見自己個科有寫要meet咩requirement
驚伏咗

between，求靚車推介

你應該好靚仔或好靚女

itc1a01 點睇

有冇巴絲讀過BME1D02？

識讀一定讀me1d02
篇文同present拎一半
考試背曬就一個鍾做完

有無人讀過APSS1A03 差car A/D未讀

唔會

有無人打算reg其他u嘅ge科？
係咪通常都係伏科

Tmr’s leader
SHEK King Fan

English for effective communication
Angela Tse

點睇？跪求ching分享下

veronica bb
利申 A

你係報jupas定non-jupas
佢用你4/5年前dse成績?

JUPAS
今年有考多次DSE再COMBINE 5年前嘅成績
啱啱晏晝收到OT 嘅phone interview

恭喜你 分數過mean都已經好有機會
祝你8月6號有offer
polyu dse成績無限年期 成日俾人誤導話得2年限期
btw 想知hku science 係咩hon畢業 同埋18年dse報左咩科呢
以及點解想讀second degree呢
介唔介意分享少少呢 唔該
因為我都有grad左之後retake dse 經jupas報poly 3寶既念頭
最麻煩係讀緊學士學位唔可以報jupas 即係一定要grad左先報得
咁你呢年除左溫dse 既生活係點過
好多問題 但希望你可以答下我

有冇人讀緊3480 54444入唔入到到

入黎想問下
Blaw 同 gecon 好唔好龜?
唔好龜我唔比咁多力啦

應該穩入 你放a1?

入到有凸

急救我上年summer係poly學 都係st john
master 1年 full time都起碼12萬 未有相關工作經驗就去讀都係死
Optom收分低左 除左中文無 eng maths phy chem bio m1/m2 都有weighting乘
我打算year 4 take eng先(升到5就夠) 然後之後一年phy chem bio咁 (利申數學6 chem 5 bio 5)
想入poly physiotherapy 雖然目標好高咁
best 6 要34.5

有無巴打讀過SL AMA3S01 Quantitative Methods for Community Service可以分享一下?
chur唔chur? 好唔好grade?

請問如果要讀多年或一個sem 先可以畢業，要唔要填form 申請啲咩

上estudent 睇過得defer study 嘅form,冇defer graduation

有冇新hall 一齊pairup

後門狗year1 entry
可以從咩途徑知道邊啲科可以tran到credit

你個top up degree 係senior year offer黎
係既話就讀返2個唔同area 既erew同crcw既car+科sl就ok
如果hd讀左erew/crcw就揀返科car補夠credit就ok
8月應該會有talk同你地講

巴打咩hall?

Blue

做完WIE了

我係放A1

冇野了 唔同hall

有無巴絲打知oday係幾號 睇埋calendar 都唔見有寫

有無紅Hall巴打一齊pairup

絲打咩科呀睇下我可唔可以同你oday

下個sem Map Reading係Chris Higgins呀

唔同顏色都可以pairup 架可？ 不如開過group?

唔同色 緊係唔得

想問下係咪所有學生都係8月6 reg科? 包括non jupas senior entry?

睇邊個教, 上年sem 1 test 係全mc, 極易a+
有d sem 兩個女人教, test 會出lq
但都算靚車既, 始終啲野係dse程度, 唔溫都b+

有無人暑假已經溫定sem1既科，等開學爆4

lingu個colour science 安打digital application係estudent同easy reg都搵唔到嘅

tm

Me

可以去邊到搵到material?

其實我9up下
不過你真係要溫 問舊年d人咪得

freshman唔識舊人

無理科底勤力有無b+,諗住6號9衝去reg

係
不過唔知係咪要分開2個area

謝CHING

搭單想問下係咪唔使healthy lifestyle？

IC log book 點搞
完全一頭霧水
係咪要問佢攞返哂啲report先做到

屌 我都唔識做 3號交

讀car係要2個都唔同area
但升senior year唔洗補health lifestyle同tmr leader 果d

今日係咪有sem3 grade偷跑

4.5

暑sem grade係咪都會偷跑

幾點會偷跑

4點

終於郁左waiting list
但444

仲有一個鐘

出左

未

又遲放

收起咗

出左

中女b+左
btw sl個grade係幾時出？

當代中國文化得b

3 科都 b左

Dynamic earth a左 但中女得b

得個B

Btw summer sem gpa 咩玩法？ 歸sem2 ?

B+ 都叫靚car嘅

點解我咁廢 d car 全部c+

B
lecture無上過 算係咁

中女C 你問我答

有冇覺得比人呃左係靚車

Life science A grade 個cut off 到底係幾多分

冇 自己讀得太hea

有冇year one non jupas打個招呼

dynamic earth得B+

點解？

中女 B左
走哂lecture 同埋冇上9成 tut
篇文9寫左quote右quote
個test 前一晚上網搵文背入場抄番出來
算係咁

佢好似話唔一定有，唔記得要A定A+，佢第一堂講過

我地個面話b+以上就可以apply
不過有scholar好煩
要幫手做野

B撚左

Service Scholar 辛苦錢嚟
成年計 係Job board搵student assistant做都多油水過scholar

Me2

有冇人知IC 個Grade 係 I 即係點??

跨兩個sem 所以下個sem 先有grade ?

其實攞咗scholar之後有咩要做？

有冇人知apss2s04個SL個grade爛唔爛

無知fm一問
想問下school 嘅oday 係咪冇咩用可以唔去？
因為個ocamp撞左期

中國字體真係r鳩哂頭 咁樣整條c我嘆

未出 等下啦
一係IC果邊未搞掂 一係學生仲有野要交

哦....即係佢遲d點都會有個grade出?

Of coz

Thx Ching

Tl 同sl性質唔同嘅，sl 接觸佢嘅機會多好多好多

Apss2s05好d

其實除左語文仲有咩科可以揀做free elective
我見好多都restricted PS

依科暑sem讀好撚伏架
要90%先有A

無知fm一問，幾時可以報ocamp？

各位清
我個email過濾左封interview email
我依家過左面試時間
應該點算

Send去睇下有無下一輪囉

識幾個都b+

問左冇

我屌

你叫我點估到用poly email申請

個outlook block左poly interview email做spam

有冇人知轉戰cse3s01呢科SL伏唔伏？

屌你老母UNDERSTANDING HONG KONG CINEMA

渣ga

撞時間

冇啦

係咪漢字探索CAR？
諗住自己有A點知B+

知唔知poly個notebook ownership program喺邊度睇到部機賣幾錢？
個網無寫嘅

請問LGT3001 呢科嘅CA 包括啲咩 description 冇寫

同埋係咪好grade

想揀elective,有冇其他人有咩好推介

利申：讀accounting

好似11號先出喎

有冇人有財務處電話

除左gec1h16c
重有咩car好讀
已讀A同D

好似出左

我唔知你點讀啦
但我覺得依科一d都唔濕鳩
可能係因為我對d內容有d興趣
上堂教書 又唔會照讀ppt
雖然上年係8半堂，
但我上得都幾enjoy
功課記得比d心機
測驗早d溫

但如果對中國無興趣，切記勿選，唔係既話會讀得好辛苦

利申: GEC1H16C A, my frd B+

純粹個人分享，無一科guarantee一定靚grade

唔比你抵毀我Jackson BB

btw有種感覺，Jackson今年會放我依個comment入slide

哩科有中史或者政治底會容易讀少少
其實嗰份essay佔最多分所以要認真做
你quiz差同essay亂做就好似我個friend咁F咗
利申：哩科拎B，英文2嘅HD仔

想問下有冇巴絲呢幾個sem讀過呢幾科car?
可唔可講下伏唔伏？workload如何？
APSS1A04 understanding ethics of daily life
BSE1D02 light,man , environment
ABCT1D09 green house gases and life
ABCT1D11 life without fossil fuel

啱呀
真心靚Grade科

我都係讀呢科 爛grade

科科都有人爛grade架喇
真心覺得jackson教得好好
自己走晒堂乜春都唔識就怪人
柯屎唔出賴地硬

仆佢個街 上堂睇佢扭黎扭去都算仲要c我

上個sem讀咗APSS1A04
workload 覺得算輕
一次mc quiz(10題), 一次group present 臨尾交1000字essay
利申Hea讀B+

我c+ 仲諗住起碼B

得mc test?有冇lq sq? eassy大概寫咩

價錢未出呀 你見到幾錢？

請問SPEED有冇自己post? 定都係呢但po討論

Sem one係咪無得讀af1b02?
Sem one科af1605 點先有得reg?

Sem1 econ難過sem2好多

有冇巴絲讀過CSE3S01
有冇d一個sem搞點既sl推介

伏成咁
咁有冇其他巴絲讀過呢D SL
APSS3S01 Community Psychology
MM3S01 Service Learning: Building Green Communities with Environmental NGOs
RS2S02 Inter-professional Health Promotion & Rehabilitation Services in Hong Kong
SN2S01 Collaborative Care in School Health and Safety

SN2S01 workload大 但算靚grade

DKLM 我final yr reg科時間都夠膽死比10半我
Reg條毛啊

最早幾點？

我final year 10 am

屌我都係
唔撚駛旨意reg到eye care

最早9點

新人係8月尾先reg呀 estudent出咗notice啦

想問下 elc係咪有一次比學生免費考Ielts

無辦法 workload真係低

好彩我上年托個final yr朋友鴻福reg到讓比我

service learning九點開始reg?

final year未做

reg SN2S01算數

final year jj 都係十點

我十半
垃圾Poly

AMA3S01有冇伏
見佢得14個位
怕reg唔到eye care搵定後備先

你老味星期一請假reg科先
順便睇EVO

好奇問下 乜SN2S01真係好讀咩
睇過下份介紹 兩個SN既Lecturer 比分都手緊喎
利申：讀晒SL同CAR

咁仲有邊科好玩先

同問
睇subject description form
每組要interview 60 individuals
每次interview估計要30分鐘
即係每組要花30個鐘去interview
雖然佢地依家搵到3間中心做partner
即係可能4-5人一組?
但係如果得14個人都要分多幾組
咁一組每人都唔少workload

係咪隨機抽
定defer既人先9點
我都想要9點

10點竟然搶到?

SEM1好似得30個位